\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 1}{9 класс $(2/3)$}

\teacher{
По ходу занятия примерно 1/3 детей решили все задачи 1-й серии, им пришлось выдавать дополнительные.
В группе 2 все, кроме одного человека, решили все задачи до дорешивания.
В группе 3 примерно половина справилась со всеми задачами до дорешивания.
Итого: имеет смысл еще немного усложнить, особенно для группы 2.
}

\large

\libproblem{goldfarb}{1.20}
\libproblem{goldfarb}{1.9}
\libproblem{city}{2010-08-3}
\libproblem{moscow-rayon}{2015-08-1}
\task{Мячик массой $m$ и объемом $V$ мальчик погрузил на глубину $H$ в воду плотностью $\rho$ и отпустил его. На какую высоту над
поверхностью воды должен был выскочить мячик, если бы сопротивление воды (и воздуха) отсутствовали?}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 2}{9 класс $(2/3)$}

\libproblem{other}{sbornik-mphti-stat-and-gidrostat-1}
\libproblem{original}{springs-series}
\libproblem{rayon}{1997-08-3}
%\libproblem{rayon}{1997-07-x}
\taskpic[4cm]{В собранной схеме (см. рисунок) лампочка горит одинаково ярко как при замкнутом, так и при разомкнутом ключе К. Найдите напряжение на лампочке.}{\includegraphics[width=4cm]{2018-07-17_20-40-20.png}}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.122}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 3}{9 класс $(2/3)$}
\Large
\libproblem{rayon}{1997-08-4}
\libproblem{rayon}{2001-08-1}
\libproblem{1001}{1.24}
\libproblem{1001}{1.25}
\libproblem{1001}{1.38}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 4}{9 класс $(2/3)$}

\libproblem{city}{2001-08-4}
\libproblem{rayon}{2004-08-2}
\libproblem{other}{kvant-1990-2-p63}
\libproblem{savchenko}{1.5.19}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
